
                      Si no corriera tanto para sacar otra película podría haber profundizado en las reacciones ante a tall dark stranger ( la parca vamos ) pero como siempre desde hace unos anos evoca una idea y repite 300 . En fin sabe q picaremos ( si la cosa funciona ) para q preocuparse ( como la vida misma ) no????
        
            